Dim jBrowser, jPage
Set jBrowser= Browser("name:=JPetStore Demo.*")
Set jPage=Page("title:=JPetStore Demo.*")
URL="https://jpetstore.aspectran.com"
SystemUtil.Run "Chrome",URL


'SignUp For NewUser
	SignUpLink="html id:=ClickonSignUp
        name="acc_UserID:=Username"
        Password="name:=passwd"
        RepeatPassword="name:=confirmPasswd"

'Personal Information
        Name="html id:=firstname"
        Name="html id:=lastname"
        email="name:=Signupfmt"
        phone="name:=PNum"
        address1="html id:=houseno"
        address2="html id:=area,landmark"
        City="html id:=cityname"
        State="html id:=statename"
        Zip="html id:=zipcode"
        Country="html id:=country"
        
'Profile Information
        LanguagePreference="html id:=SelectLng"
        FavouriteCategory="html id:=selectCategory"
        EnableMyList="html id:=agreecheckbox"
        EnableMyBanner="html id:=agreecheckbox"
        SaveInformation="html id:=ClickonSaveinfo"
	
'Search Order
		Editbox="name:=keyword","placeholder:=Product Search"
		SearchButton="innertext:=Search"
		IDLink="name:=K9-BD-01"
		typelink="name:=EST-6"

'Add to Cart
		addtocart="name:=Add to Cart"

	

	